屌奶星 牙joe蝕本整公仔俾手足 想回家了

正牌腦魔公仔誕生啦，而家落訂到5月14號將享有早鳥優惠（定價$138，早鳥價$118），手快有手慢冇，立即訂購吧！（想大批訂購或申請做分銷點可以whatsapp 52294470瘋狂討論）

訂購表格：

（*貨品將於5月底送出，不設自取）

#腦魔
#lomore
#正版

屌奶星
計返成本：
人工：30$
口罩：20$
創意係無價嘅用錢都買唔到
原材料： 100$（牙joe用咗最上乘嘅喜馬拉雅山長毛象嘅毛嚟整
宜家做早鳥優惠只係賣118
真係蝕撚死佢
佢為咗手足竟然咁大犧牲
應承我 牙joe唔係condom

齋係正版呢兩隻字就已經值1m喇

連狗盜版可恥

ON9 我整大雞樂都唔使咁撚貴啦

正版

我設計隻大雞樂同牙joe同一間廠整 (淘寶網搵廠商)，質料上乘(保暖料啲料貴能過牙joe隻垃圾腦魔)，一隻成本先20蚊

依家抗疫價賣$80抵能到仆街

（想大批訂購或申請做分銷點可以TG我 瘋狂討論）

咪能屈
牙joe用喜瑪拉雅山長毛象啲毛整
一千隻象嘅毛先整到一隻腦魔

雨果小子

淪落到要賣臘腸賣公仔填數

牙joe唔洗吃飯？

如果有牙祖浸體味會更加正

幫你推下

ching比人昆咗 個廠家同我講鳩毛黎

唔洗 謝謝

大雞樂先係